<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="jp_first_launch">Quest\'app ti permetterà di consultare gli orari degli autobus e dei treni, verificare la disponibilità dei parcheggi, pianificare viaggi ed informare la community di eventuali ritardi di treni ed autobus.</string>
    <string name="jp_plan_tut">Pianifica qui il tuo prossimo viaggio.</string>
    <string name="jp_monitor_tut">Imposta le tratte che percorri abitualmente per essere informato di eventuali ritardi!</string>
    <string name="jp_watch_tut">Tieni d\'occhio i tuoi viaggi abituali.</string>
    <string name="jp_send_tut">Segnala ritardi, incidenti o deviazioni.</string>
    <string name="jp_info_tut">Consulta gli orari di bus e treni e verifica la disponibilità di parcheggi.</string>
    <string name="jp_bike_tut">Apri l\'app Bike Rovereto per verificare la disponibilità delle bici condivise nelle stazioni più vicine.</string>
    <string name="jp_notif_tut">Verifica che il tuo autobus o il tuo treno siano in orario!</string>
    <string name="jp_prefs_tut">Configura qui le tue impostazioni predefinite.</string>
    <string name="jp_tut_bus_trento_timetable">Controlla l\'orario degli autobus di Trento e della funivia di Sardagna. Puoi anche verificare se ci sono ritardi segnalati dagli altri utenti.</string>
    <string name="jp_tut_bus_rovereto_timetable">Controlla l\'orario degli autobus di Rovereto. Puoi anche verificare se ci sono ritardi segnalati dagli altri utenti.</string>
    <string name="jp_tut_suburban_timetable">Controlla l\'orario degli autobus extra-urbani. </string>
    <string name="jp_tut_train_timetable">Controlla l\'orario delle linee ferroviarie che attraversano il Trentino. Puoi anche verificare eventuali ritardi segnalati dai gestori o dagli utenti.</string>
    <string name="jp_tut_parking_trento">Controlla la disponibilità dei parcheggi di Trento in tempo reale. Se il dato in tempo reale non è aggiornato viene mostrata la capienza del parcheggio.</string>
    <string name="jp_tut_parking_rovereto">Controlla la disponibilità dei parcheggi di Trento in tempo reale. Se il dato in tempo reale non è aggiornato viene mostrata la capienza del parcheggio.</string>
    <string name="jp_tut_alerts_rovereto">Rimani aggiornato sulle ordinanze emesse dal Comune di Rovereto in tema di mobilità (sosta, velocità, transito).</string>

</resources>